#  Heis

Vektbegrensning
---------------

Heisene har vektbegrensning, følg anvisningene på heisene. Unngå overbelastning og heisstopp. Ved inn og utflytting er det viktig å unngå overbelastning. [Erstatningsansvar](/nyttig/erstatningsansvar/) ved heisstopp pga. overbelastning påhviler bruker.

Heisstopp
---------

Se [denne siden](/akutt/) om heisen skulle stå.
